{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019507",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(송내) MOMO"
    },
    "text": "当宿は計21室の客室を保有しております。周辺には1号線の中洞駅と1号線の松内駅が位置しています。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室の利用案内によると、基準料金は2人1室で、追加人数に対しては1人当たり10,000ウォンが追加で加算されます。未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限されており、3人での男女同室での宿泊は絶対にできません。また、ホテル側の確認なしに3人の男女同室での宿泊入室時には強制退室措置となります。未成年者は利用および男女同室での宿泊を禁止されており、ホテル側では身分証明書を要求することができ、お持ちでない場合は入室を拒否することがあります。紛失、盗難、破損に対する責任は宿泊客にあり、客室の鍵を紛失した場合には1万ウォンの紛失責任費用が発生します。また、ホテルでは忘れ物に対しては責任を負いませんし、退室後に発見された忘れ物は1週間保管されますが、期間内に受領しなかった場合はホテルでは責任を負いません。ホテル内の施設利用時には、すべての物品の盗難、毀損、または汚染に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を請求される可能性があることをお知らせします。客室の内部施設は65,75インチの大型スマートテレビとネットフリックス(個人ID使用)、特室は2台の高仕様PC(3070,3060)を提供しており、一般室は1台のリーグオブレジェンド級仕様PCを提供しています。客室ごとに無料Wi-Fiが提供され、ヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられており、2階と3階の階段には無料の飲み物がございます。特室にはゲーミングヘッドセットを無料で貸し出し、周辺には路上駐車場を利用することができます。平日は18時から09時まで無料で、週末は24時間無料で開放されています。訪問者のレビューによると、松内駅の近くに位置する宿で、施設がきれいで寝具も良く、社長がとても親切だという評価が多いです。周辺には様々なグルメ店があり、食事にも適しており、価格に比べて満足度が高いのでおすすめの宿だそうです。ただ、周りがうるさいかもしれませんし、以前はネットフリックスが提供されていましたが、現在は提供されていないというレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当宿は計21室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には1号線の中洞駅と1号線の松内駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "基準料金はどのくらいですか？",
            "answer": "基準料金は2人1室で、追加人数に対しては1人当たり10,000ウォンが追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限されており、3人での男女同室での宿泊は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊を禁止されており、ホテル側では身分証明書を要求することができ、お持ちでない場合は入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような責任が発生しますか？",
            "answer": "紛失責任費用として1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "退室後に発見された忘れ物は1週間保管されますが、期間内に受領しなかった場合はホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は65,75インチの大型スマートテレビとネットフリックス(個人ID使用)、特室は2台の高仕様PC(3070,3060)を提供しており、一般室は1台のリーグオブレジェンド級仕様PCを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には路上駐車場を利用することができます。平日は18時から09時まで無料で、週末は24時間無料で開放されています。"
        },
        {
            "question": "レビューによるとこの宿の評価はどのようなですか？",
            "answer": "レビューによると、松内駅の近くに位置する宿で、施設がきれいで寝具も良く、社長がとても親切だという評価が多いです。周辺には様々なグルメ店があり、食事にも適しており、価格に比べて満足度が高いのでおすすめの宿だそうです。ただ、周りがうるさいかもしれませんし、以前はネットフリックスが提供されていましたが、現在は提供されていないというレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 627
    }
}